條街好多令女好正

睇唔到樣

仔唔靚？

遮埋對眼香港都無靚仔架啦